
                      Fatal, pésima, horrorosa, mal hecha, absurda, ridícula, decepcionante, tonta, en fin todos los adjetivos negativos quedan perfectamente con esta película. Pidanle a George Lucas regrese y cambien el nombre a esta película o que digan que fue una broma. Mataron la saga, lo que vi ayer no es star wars.
        
            